Игра в кегли
===========

N кеглей выставили в один ряд, занумеровав их слева направо числами от 1 до N. Затем по этому ряду бросили K шаров, при этом i-й шар сбил все кегли с номерами от l<sub>i</sub> до r<sub>i</sub> включительно. Определите, какие кегли остались стоять на месте.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход количество кеглей N и количество бросков K. Далее идет K пар чисел l<sub>i</sub>, r<sub>i</sub>, при этом 1 ≤ l<sub>i</sub>, r<sub>i</sub> ≤ N.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести последовательность из N символов, где j-й символ есть "I", если j-я кегля осталась стоять, или ".", если j-я кегля была сбита.

---
## Sample Input: ##
```
10 3
8 10
2 5
3 6
```

---
## Sample Output: ##
```
I.....I...
```
